能大毒撚究竟你在港大笑甚麼

你識得佢？你都係能大仔？

能仁個ocamp同活動好吸引, 好想入去讀~

err 能大十二門徒當年個個都識

屌
能大係大專界既庇護工場

城大先係.

恥笑你哋班hku廢柴要辛辛苦苦考入去先有得入hku libra 但佢哋能大尖子輕輕鬆鬆就入到去

我地能大圖書館新淨少少羸個馬鼻
以前去參觀就實畫花xgu d書既,班友行步路都串77

成個圖書館得12個人用=貴族

條女好靚

報國安拉9你

自己友未驚過